公平咁講一句，大家唔好再追擊油二啦好無？

關愛社企你我有責

Have

Not yet

又推

嬲0到個個po逐個負

唔好再推啦